兔子吃玫瑰草(佢嘅情人節禮物)

兔子大眼睛和大耳朵的構造令牠們在大自然內容易偵測到被補獵者追食。因為眼睛範圍大，你在牠後面也會看到你。側面看某東西就代表正面看某東西。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度 (所以有時食物在牠下巴下面看不到)。 兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱, 另外也有遠視。所以牠們不是無視你，你一直是在他們視線範圍之內。

屌你老母收皮啦推乜鳩啊死剩種